香港警察英勇實錄,一齊睇下佢哋有幾威

用電槍電鳩人

爆人個頭

打女人

條片用咗幾個鐘頭整嘅,之前冇乜剪過片,剪得唔好唔好見怪,希望大家支持下撳入去睇.

btw 我唔係撐差佬,整條片嘅原意係諷刺班狗啫.